建議各台名改一改, 費事比人話抄野

好似手機台變左mobile區, 體育台變體育區咁, 純粹提議下姐

冇人理